有冇人同我一樣聞到女仔用緊M巾

勁大陣味，一聞就知用緊

有陣血腥味

好香
好想食

其實你係聞到啲m味定m巾味

生還機會+1

試過，好閪腥

咁你咪好撚勁

特殊技能

我都會 好撚煩 唔想咁敏感

M巾味多， 薄荷味超大陣